# Projet ANNUEL 2016/2017 - WeSwan CMS #


Developpeurs :

    - ALVES ANTUNES Samuel
    - NOUVE Yann
    - SINGH Mohitpreet
    - WAZIRI Diego

# Installation #




- composer install
- git flow init
- Update le conf.inc.php pour votre système car différent entre Windows/Mac
- Mettre le conf.inc.php dans .gitignore 
- sass public/scss/main.scss:public/css/main.css